dna 基因檢測 有冇人團購

$49xx
但團購平啲
有冇人一齊
非打手
但注重健康又想平

呢個

認真問

新式傳銷

Ok

#standwithHAEA

真心唔係 我覺得好貴

呢間野我問過，中國公司嚟，你諗你

呢D應該好雞，驗一樣野打散好多話驗左10樣

蚵漿

戇鳩鳩

假設佢同你講你有BRAF V600E, 會有多好多機會有皮膚癌，咁你可以點？

而家又未有基因療法用CRISPR去幫你修正返你條BRAF.

俾人攞曬啲基因數據好咩？

大陸㗎，好似係阿里巴巴旗下。咁都好信？！

Try 23andme instead

預防勝於治療
好似冇咩唔好
唔好在價錢

美國有好耐

去台灣做好似平d

支那公司 有個宇宙gem都知乜事
曬錢

On9

唔小心睇哂佢YouTube 宣傳呢舊野
講講下講撚左佢呀婆
我心諗：做乜撚

cmhk

netflix search Theranos
有陣傳銷味

唔好亂比DNA人
仲要有GEM代言

中國公司黎

再做器官uber?